有咩爽得過搲袋底？

搲到好痛 不過好爽
爽過做愛

屙屎

搲兩個袋底

唔夠搲袋底爽

互R 仲爽

識d野.

叫條女 啜爆佢

次次一R袋底
就會成地老泥

r兩個袋底

沖涼一定搲番1分鐘先

搲到甩皮 秋冬痛到仆街